紅色i7 plus炒價+500 快搶

今柒搵鬼用

收到風話原價+3012收，快手搶，仲講?

不了

全副身家+三個ID入左六部

i7有得炒 蟻都嬲死象